無謂再關心你 我沒資格慰問你

無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

無限次對不起 放在心裡等心死

x2 岩岩散

難道我與他相比 尚有一線生機

屌你 斷左句歌詞

mk

難道我夠膽相比 若夠膽更卑鄙

嗚嗚嗚

大力d屌 反正都係咁痛

無謂再屌鳩你 我沒資格插柒你！！！！！！！！！？？？！？？？

他起碼沒放棄

罵戰中不撤走 負責的不押後
做錯的不怕醜 別掙扎說沒有

屌你老母

ching好波

Agger

我跟本不比別人優秀